[識英雄重英雄］熱刺迷唔使灰心，你地仲有未來丫嘛

今年唔得咪下年再拎囉